悟空：「師父，取完經你隨我回花果山吧。」

沙僧：「二師兄，那個，你還想念高老莊的秀蘭麼？」

八戒看著前面那個扛著金箍棒的背影搖了搖頭。

悟空：「師父，取完經你隨我回花果山吧。」

唐僧：「悟空，你以為我們僅僅是去取經麼？為師要和如來徹夜探討佛法。」

說著羞紅了臉，

卻不知何時，跨下的白龍馬已淚流滿面。

約好的每週下棋時間，他難得遲到，

他看著他有些異樣的神色什麼都沒問

。突然他開口說：

「我兒子剛才說，要和你兒子去荷蘭結婚，我答應了。」

他微愣了一下，點點頭。

下完棋，兩個人都坐著沒動。

沉默良久，他輕嘆口氣：

「當初我們要是勇敢一點，也就沒這倆小子什麼事了。」

他笑笑：「青出於藍。」

屌你老母 死基佬

第一個唔識睇，可否指點下

全部都係gay lo

電話響了,顯示的是多年未見他的名字，顫抖著按下接聽鍵，那邊道“我喜歡你，我們交往吧”

本以為多年等待終成現實，細聽電話那頭仿佛還有其他人壓抑的笑意,

於是淡定回答“好”

電話那頭爆發哄堂笑聲，繼續淡定問道 “你選的是dare？”

那頭的回答衝破層層戲謔 “不，我選的是truth”

跨下的白龍馬已淚流滿面

唐僧羞紅了臉

其實幾sweet

其實幾gay

大家有無多D 故事分享?

gay

扛著金箍棒

咁沙僧呢?

沙僧鍾意八戒, 但八戒鍾意大師兄, 但大師兄又鍾意唐僧, 唐僧又鍾意如來
而龍王三太子(白龍馬)就唔知係鍾意唐僧定係如來

屌你老母死基佬

手機震，有新信息"兄弟我決定去告白了！替我祈禱吧！"

他愣了愣，回"哦。那你加油。"

"我在那傢伙門外猶豫好久了，不敢敲門。"

"大著膽子敲吧！哥們挺你！"

"你說那傢伙會答應麼？"

"我怎麼會知道。我有事先閃了。"

他扔開手機，覺得心臟有點疼。

手機又震，是電話"你開下門吧，我還是不敢敲。"

好正

係咪樓主自己諗 就算換番男女都其實幾好

我鍾意#2嗰篇

Lm

有d周仔守口如瓶feel

叔叔

其實寫得幾JENG